古代人近視點算?

成日聽古代啲文人會夜晚點支蠟燭仔溫書
又成日讀啲咩四書五經
咁咪好易近視?

行近啲睇

再散埋光咪死

古代人無電視睇點會近視呀！

睇書都可以近視

近視既人唔知自己近視 應該係

古人日出而作，日入而色